[失業台]大家有咩對策對抗失業貧窮？

我先，訓到2點食少一餐

我諗訓到四五點都得 起身食個包飲杯咖啡 8-9點食一餐正餐 去到朝早6點開始肚餓就訓教

10蚊加30蚊，一日洗40蚊

頂住

每日落去屋企樓下 喺垃圾桶摷個口罩戴然後去大快活食碟二手飯食完飯 就去starbucks飲人地飲剩既咖啡坐返半日享受下人生 插住個免費電打機簡直係理想人生

條街咁多人都無人失業